話說屋企買咗隻小熊維尼過聖誕

入面有啫喱布丁，唔係好甜幾好食

台灣牌子 盛香珍

好似除咗小熊維尼，重有多啦A夢同米奇

小熊維尼好睇d

係，最好睇係維尼

鄰近國家全國人民大會盛況直擊

話說係條街見到林鄭同習

哇，勁，巴打有儲迪士尼公仔？見到有紅心

係街...

邊度買返黎

千色做緊特價

你鍾意紅心？
我鍾意woody

..

幾好食